搭搭下地鐵斷bra帶

點算好

直接除， 對稱無人會知

男仔唔戴bar無咩問題

男人老狗戴咩bra

港女冇波戴咩bra